香港四大偽善群體

不守誡律既耶撚
明幫暗搶，唯利是圖既貓狗義工
壓搾男性既女權人士
寬己嚴人，好事多磨既素食撚